其實IT狗有咩問題？

一諗到有個IT男朋友可以幫我瘋狂整電腦，教我寫網頁，心都融埋

你條棍夠唔夠粗先

無棍

臭雞

俾IT狗搶咗條女呀

我教你寫

tg

你想要既，只不過係一個工具人

IT狗唔係問題 但IT狗既形象通常都係劇毒先係問題

唔係㗎，諗起佢哋整電腦，砌機個認真樣

等小妹為佢哋脫毒

唔識睇人眉頭眼額
心情唔好仲係度用一堆你聽唔明嘅terms同你拗

我接觸少 未遇過
絲打有不快經歷？

Agger

唔係男朋友 但我講每句野佢都唔認同 啲語氣又aggressive, 我問佢野佢會用問句答我, 例如"如果唔係你仲覺得會係咩?"

男朋友都係IT狗 識好多電腦系統 又識寫app 其實覺得佢好勁 真心欣賞佢

利申：藍絲

IT狗唔識整電腦

問題在於生活係香港呢個覺得淨係識砌下機拉下線夾下rj45都叫IT佬, 大部份人對業界冇基本認識,又不被尊重ga地方。

我都好想知
IT女無人吼

番IT工到到都少林寺 有女應該俾人當寶架喎

全部兄弟黎 可能我已經進化到性格太man

你成日睇catgirl嚇親仔仔